海賊861 下期休刊

又拖一話

我都唔知點回覆你好....

實有人係百度睇左既

其實係咪大媽老母，咁似樣

漢化link都無條學人開post

嬲豬

似人妖王老母

依個唔係白胡子仔個老母咩

明顯係大媽真身
佢而家咁大份只係能力整出黎既靈魂附身巨人族

唔係呀 重睇啦

會唔會而家大媽身體係巨人族公主，所以巨人族好撚憎鳩佢

一定係 除非唔係

一定唔係 除非係

即係出埋861就下期休定已經休緊

出埋861

屌你老母
我真係未撚見過有漫畫係個個月都會休一次刊
以為你海賊王就真係大撚晒啊
識唔識尊重讀者嫁
休你老母咩休
一係你汁7咗佢啦，再唔係好似hunter咁
以為唔撚買有關one piece嘅任何野

咁你又有冇見過一個漫畫家廿年黎keep住每個禮拜畫十幾頁漫畫，每日訓得嗰兩三粒鐘，搞到捱出病仲堅持要繼續畫？
你又識唔識尊重作者？
一係你咪撚睇，唔好又要睇又要屌咁撚低賤

尾田身體有事，同編輯夾左每畫幾話休一話。你唔like既咪唔好睇lo

唔知講到咁嬲嘅佢又有冇比錢買單行本呢？